[多圖]有無人喺熊本城跌咗張即影即有？

得一張叫多圖？

無樣點搵丫